[
    {
        "randomId": 713
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    }
]